係時候升級五大訴求

啲咩成立獨立調查委員會，其實都好多人都開始醒覺無用，因為沙中線同鉛水都獨立調查啦，咪又係得個吉。
而撤回送中惡法，就算而家撤左，下個特首又幫你返生。始終唔能夠長治久安。
而撤回暴動定義，其實佢一樣可以屈你好多其他嘢，就算判你一兩年，你一兩年係獄中都俾人私刑到仆街啦。

新五大訴求！我先！

1. 實施雙普選
2. 實施憲政民主
3. 實施完全自治
之後﹕
4. 釋放革命人士
5. 審判黑官黑警

我都唔明點解雙普選會喺而家嘅5大訴求入面會放咁後，明明最重點